注意到會員 五味冰火 有疑似洗版行為

短時間內不停自推幾個post

條友係咪有病？